<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>教程 | Academic</title>
    <link>https://example.com/category/%E6%95%99%E7%A8%8B/</link>
      <atom:link href="https://example.com/category/%E6%95%99%E7%A8%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>教程</description>
    <generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 29 Apr 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://example.com/media/icon_hu0b7a4cb9992c9ac0e91bd28ffd38dd00_9727_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>教程</title>
      <link>https://example.com/category/%E6%95%99%E7%A8%8B/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Прошедшая неделя</title>
      <link>https://example.com/post/%D0%BF%D0%BE%D1%81%D1%82-%D0%BF%D0%BE-%D0%BF%D1%80%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%B4%D1%88%D0%B5%D0%B8-%D0%BD%D0%B5%D0%B4%D0%B5%D0%BB%D0%B5/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/%D0%BF%D0%BE%D1%81%D1%82-%D0%BF%D0%BE-%D0%BF%D1%80%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%B4%D1%88%D0%B5%D0%B8-%D0%BD%D0%B5%D0%B4%D0%B5%D0%BB%D0%B5/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;цели&#34;&gt;Цели&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Выполнить лабораторную работу по ОС;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Подготовиться к коллоквиуму;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Выполнить лабораторную работу по алгебре.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;итоги&#34;&gt;Итоги&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Я успешно сдала лабораторные работы и коллоквиум по аналитической геометрии.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Создание презентаций</title>
      <link>https://example.com/post/%D1%81%D0%BE%D0%B7%D0%B4%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BF%D1%80%D0%B5%D0%B7%D0%B5%D0%BD%D1%82%D0%B0%D1%86%D0%B8%D0%B8%D0%B8/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/%D1%81%D0%BE%D0%B7%D0%B4%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BF%D1%80%D0%B5%D0%B7%D0%B5%D0%BD%D1%82%D0%B0%D1%86%D0%B8%D0%B8%D0%B8/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;цели&#34;&gt;Цели&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Создание!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост по прошедшей неделе</title>
      <link>https://example.com/post/getting-started/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/getting-started/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;цели&#34;&gt;Цели&lt;/h2&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Подготовиться к контрольной работе по математическому анализу;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Выполнить лабораторную работу по предмету &amp;ldquo;Операционные Системы&amp;rdquo;;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Выполнить лабораторную работу по предмету &amp;ldquo;Компьютерная алгебра&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h2 id=&#34;процесс&#34;&gt;Процесс&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Я изучила информацию о нужных мне заданиях и рассмотрела всевозможные пути их выполнения, а также распределила свое время для своевременного и комфортного выполнения поставленных целей.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;результаты&#34;&gt;Результаты&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Я добилась необходимых результатов и выполнила рабочий план.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Управление версиями. Git.</title>
      <link>https://example.com/post/%D1%83%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%B2%D0%B5%D1%80%D1%81%D0%B8%D1%8F%D0%BC%D0%B8.-git./</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/%D1%83%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%B2%D0%B5%D1%80%D1%81%D0%B8%D1%8F%D0%BC%D0%B8.-git./</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;что-это-такое&#34;&gt;Что это такое?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Система контроля версий — это система, записывающая изменения в файл или набор файлов в течение времени и позволяющая вернуться позже к определённой версии. Программное обеспечение контроля версий отслеживает все вносимые в код изменения в специальной базе данных. При обнаружении ошибки разработчики могут вернуться назад и выполнить сравнение с более ранними версиями кода для исправления ошибок, сводя к минимуму проблемы для всех участников команды.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Система Git была изначально разработана в 2005 году Линусом Торвальдсом — создателем ядра операционной системы Linux.&lt;br&gt;
Git — система управления версиями с распределенной архитектурой. То есть такой архитектурой, где участники проекта не просто скачивают уже существующее состояние файлов себе на компьютер, но также имеют локальную копию этих данных, которая изменяется вместе с остальными серверами (это нужно для того, чтобы в случае утери данных на одном сервере, они остались на других).&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;git&#34;&gt;Git&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Git показывает очень высокую производительность в сравнении со множеством альтернатив. Это возможно благодаря оптимизации процедур фиксации коммитов, создания веток, слияния и сравнения предыдущих версий. Алгоритмы Git разработаны с учетом глубокого знания атрибутов, характерных для реальных деревьев файлов исходного кода, а также типичной динамики их изменений и последовательностей доступа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Некоторые системы управления версиями руководствуются именами файлов при работе с деревом файлов и ведении истории версий. Вместо обработки названий система Git анализирует содержимое. Это важно, поскольку файлы исходного кода часто переименовывают, разделяют и меняют местами. Объектные файлы репозитория Git формируются с помощью дельта‑кодирования (фиксации отличий содержимого) и компрессии. Кроме того, такие файлы в чистом виде хранят объекты с содержимым каталога и метаданными версий.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Гибкость — одна из основных характеристик Git. Она проявляется в поддержке различных нелинейных циклов разработки, эффективности использования с малыми и крупными проектами, а также совместимости со многими системами и протоколами.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Git является самым популярным инструментом своего класса и поэтому привлекателен по ряду причин.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
